有冇人已經疊埋心水如果侵侵輸左，專心搞 BNO 移民算，唔再理香港的煩俗事？

有心無力

贏輸都照搞啦

有心移，邊個做美國總統都會移

有心移，邊個贏你都要去
侵侵贏，更大力打中共同香港，香港人只會被人出氣
拜登贏，同中共fd返，香港做返大陸人白手套，香港人都唔會有飯食

有諗死心做大灣區人算

exact7ly 根本邊個贏都唔會好過

但biden 贏 , 樓價股市會gogogo

拜登贏咗英國收返BNO5+1

黃既公務員講. 邊個贏都諗住做港豬. 乜都唔理, 剩係搵錢.

9秒9落閘多謝黨
US左膠仲以為執到寶

邊個贏香港收左皮都已經係過去式

Bno 生活支援群組，入面有2千幾人，有註英國在地人可互相交流幫忙